用開Miles Leung嘅入一入黎

眾所周知Miles Leung係Android界都可以稱得上係末逢敵手,
不論係中文定係英文都可以係同一個版面輸入,
我用左佢個cangjie keyboard個幾星期, 已經完全感受到佢帶來嘅便利
但係, 有個地方唔知係我唔識用定點, 覺得唔係太方便
佢Default 個選字表, 要打哂成個倉頡碼先可以出到隻字
Eg. "倉" 字, 我打 "Oia"佢個選字表係完全無字揀.....

要我打哂成"Oiar"先比個"倉"字我
想問下咁多位, 有冇得改番佢?

開錯台...